邊度搵得返變相怪傑動畫 廣東話版？

印象中細個買碟睇過幾集第三季，廣東話配音都幾抵死，但而家上網都搵唔返

唔通呢套野同田中太郎 廣東話版一樣，已經絕跡左了？

綠色個個？

係

我有兩隻VCD仲記得首主題曲點唱
"是這面具~醒呀呢?"